====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' horizontalité se réfère à une région métropolitaine non dominée par la présence d ' un seul centre et non plus à la ville des institutions européennes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

